諗極都諗唔明點解人同人撞到嘅話要打招呼

喺街度朋友撞到嘅話，唔係應該講對唔住咩
家下你撞親人哋喎
真係諗極都諗唔明，點解係會同朋友打 招呼呢，招呼又係邊個
點解無啦啦要打人哋呢
所以我覺得係街道打招呼嗰啲人真係好野蠻無禮，突然之間喺街度出手打人

好撚尷尬

認真學術討論喎

想問樓主真人係咪智障人士？

sorry,樓主係我表弟，佢有輕度弱智，岩岩喺庇護工場俾姑娘鬧完，情緒有d 唔穩定，大家唔好介意

樓主幽默感好強

好笑 👌👌👌
上一頁。

全部人入到黎都係負評我都係想理解下正常人姐